港島線新方向 快入！

杏花邨地鐵車廠
唯一一到港島線唔係隧道入面
最有機會搞9柴灣至杏花邨站
咁樣港島線就無得郁
！！

推

講左萬幾次

11.14 曙光行動 繼續三罷

推啊 無得再縮啦

打仗啊而家

掟啲野上條軌都好

果邊冇咩防衛架ja, 但係好似都幾難走

比啲力！

去唔到sogo

up

Push

搞完即走

唔好推 唔好係連登講

講到口都臭，但從來都無人搞

逃生路線係一大問題
有車即走會好d
可以直上東廊

VTC附近係最易上去 要準備好材料 然後快閃

打仗please

分咗區就知港島幾撚弱條條綫出哂事港島仲係平行時空 上環中環金鐘灣仔照返到工

港島唔易搞 單單係阻人開車阻唔到太耐
要類似紅毛封西咁 一阻就阻勁耐 全部車要停先有效

岩啊，今日搞撚左成朝，都係停得果十幾分鐘

我知好難但係都要做

快閃拆黨鐵仲好似成效大啲